（有片）反送中英雄梁烈唯（梁競徽）一挑十幾個警察！

唔好轉去微博啊英雄需要低調的

咪篤灰

有哂片證明，無得唔認啦

唔好再推唯唯烈士啦

身在曹營心在漢

睇唔到樣ga

屌你老母樓主係咪on 9
難得有英雄肯企出嚟，你條on 9仔貼相
在心中咪得囉
唔屌你唔得

想留個紀念者

千期唔好擺上微博呀

真英雄
連IG都特登轉埋ICON, 仲出story屌警察
大家唔好迫害英雄

唯唯當時戴哂口罩，又被差佬打到成面血，點睇到樣？

推

唯唯

屌又篤灰
個個義士都比你地玩死喇